用納稅人錢維護國家安全.....港豬醒未？

等陣維園見！

港豬再唔出黎
俾人強姦係值得擁有